黃之鋒到領事館交流：華府對港政策已上升至國安層級，有賴大家聯署先得以會面

【🇺🇸 國際線手足與美國總領事交流｜黃之鋒：華府對港政策已上升至國安層級🚨】

恰逢《香港人權民主法案》公布在即，加上中共日前粗暴禁止三大美媒採訪香港，國際戰線當然繼續狙擊中共暴行，今日黃之鋒、張崑陽、梁晃維、劉穎匡岩岩到咗美國駐港總領事館，與總領事史黑客交流，席間提到警暴、DQ問題、立法過半目標、中共以「外交」為由踐踏香港記者登記制度，禁止美藉記者訪港等。

佢地仲遞交15萬港人聯署畀國務卿蓬佩奥，要求盡快制訂具體制裁機制。事實上，過去美國對港政策多由國會或國務院定調，前者由民主黨佔多數，後者作為龐大公務員團隊的行政機關，時與白宮不咬弦，但日前直屬白宮嘅國家安全委員會今年首度就香港表態，反映問題已升至國安層級。

有賴15萬參與聯署嘅香港人，才能促成今次會面，咁岩路透社又揭發四千武警駐港、驅逐外媒等事，令西方公民社會高度關注事態發展。

聯署信

============
💰支持眾志

有賴15萬參與聯署嘅香港人，才能促成今次會面，咁岩路透社又揭發四千武警駐港、驅逐外媒等事，令西方公民社會高度關注事態發展。

聯署信

一個拉十個人簽呀喂，多多益善

雖然已經交咗但仲有得簽

大家當幫推下好消息，簽個名都係幾秒

推

幫推，與其不斷內鬥，不如打下國際戰線做下文宣簽下聯署

已簽 推

Push

黎緊幾年工廠外移
真係等收皮

做實事啦各位

上升至國安層級 會發生咩事

No name no talk

即係點？

nice

無錯喇,香港自古以來都係屬於自由世界的.

聯署啦

Push push

點解之鋒唔講

簽啦， 人人都要盡力。

遲d 23條立左～黃之峰會被終生監禁，我sure!!!

蕭生，趙氏，沈Sir，毓民，自由黨等！

所以23條一過，香港人會被合理政治大屠殺！

同意

Pish

pp

4000武警在港係你知我知侵侵都知既事
但點解近野先爆出黎

推
推
推

史黑客？史墨客？

踢世界杯，眼光同能力係唔同D

幫手推

推！

push

點樣先知道簽左幾多個？

聯署冇用撚去咗邊

Google form應該要佢公佈先知

快手制裁啦

最好過埋be water act

absolutely

pls

推推推

多謝黃之鋒

他日香港總統一係Gphone一係天琦

幫推 簽呀

不如打下國際戰線做下文宣簽下聯署

甴近平

講真呀 唔係賴或者分化
區選後d聯署真係難推過以前
以前d白宮聯署極快爆十萬仲會超標兩倍
而家眼見唔少聯署都係推到最後一幾日先meet到十萬做deadline fighter

S

Z

每次click 落去都要諗一諗自己簽左未
push push

Sir this way

永遠唔會知做既事有咩效果
但大家做既野會有回報

放落勇武手足度,唔使驚做啲咩民意會反彈
運動唔會因為一個錯既行動而散
實會有地方比我地補救

例子參照共芳事件

推啊

推，ggggggg持g phone

岩聽

聯署已簽
未簽既入黎簽咗佢！！！

而家美國對港台都係國安級
> 軍機掠港
> 人權法報告公佈在即
> 歐美台醫療合作
> 軍艦過台海
> 美國提醒台軍備戰

叻仔

解放者手槍

辛苦晒gphone 更加辛苦既係所有對外既文宣手足
仲有個班冒住被打風險 甚至真係被打過既 出去貼文宣既手足
係中國肺炎舖天蓋地既新聞下 努力咁繼續不忘初衷繼續做好本份 希望令人唔好遺忘場運動未完
多謝你地既付出

Posh

出兵

pish

講左幾耐

好想

史黑客？？
唔係叫史墨客咩？

好老實冇乜可能資助武器畀我哋更加大機會

其實而加美國係南海已經有2個戰鬥群係度 隨時一撃即發

之前簽左 推俾其他人睇

簽呀簽呀
之前推唔起, 希望依家多D人簽啦

齊鼓掌🙌👏🙌👏

up

🇺🇸sir this way

香港人都係選美國啦
奶共只會一時爽 你睇光頭警長奶完咪又係留係香港靠美國保護

有戰鬥群曬馬 唔代表一定打仗嘅
除非支那主動打先 如果唔係以而家美國被滲透嘅程度都好難會堅持開戰

百幾年嚟都係 只有一個獨立嘅香港先可以確保到香港繼續成為自由世界嘅橋頭堡

G 持

可唔可以唔好用google 叫人聯署
感覺好唔安全

其實幾時開波，等唔到啦

唔撚賣旗 叫人聯署仲幫到更多人

推！！！

"與總領事史黑客交流" 個名咁型嘅？唔通係Mr. Robot???

有冇播片比佢地睇

d 恐怖份子對住鏡頭話拉人去強姦

幫推

推呢個

GPHONE幾時去同紐西蘭建交？

（核彈）紐西蘭總理親口認證香港係國家

第七艦隊

外交部

但係讀緊中學可以點走到

簽既名係有用 不枉我個個聯署都簽

呢d咪兄弟爬山
屌你老母連登日日互屌又俾五毛帶風向

🇺🇸

已簽 thanks 樓主

國際線手足加油

Push la

Gphone

再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推再推

侵侵宜家慶過火屎，實重手一刀劈落去

簽名呀dllm

agree
twitter task pls!

名已簽
金已課

當一個海灣出現三個航母戰鬥群，就真係一觸即發

香港危及美國國家利益

唔好講咁多，制裁幾件狗官下個馬威先

因為太迫 分分鐘支那開火打中

冇錯

國家安全考慮較經濟考慮更高階，某程度上凌駕國家其他野考慮

獨立後都係好似其它50州咁火速加入美國聯邦. 反正你所追求嘅所有現代價值觀都係基礎於耶教文明,而美國係山巔之國嚟.
支那係唔識行架,唔使諗. 儒奴病毒係深入每一個支那人靈魂深處,隨時喚醒,唔係張獻忠就係王莽.由你識得開口叫爸爸開始,已經開始中毒. 英國佬同你溝咗百五年,回歸二十年即刻廢晒. 睇狗隻反應都知.無得救.

沙漠中嘅一點綠洲
希望共狗快啲死清光
冇共狗撐腰 班狗官黑警就冇運行了

721831

即係可以唔理班奶共商人同奶共左膠

其實美國就唔會夾硬黎既，不過白宮搬國家安全呢四隻字出嚟，理論上所有人都要配合
你見侵爺搞貿易戰啲關稅分左好多次加，其實係說緊啲商家佬配合
總之係upgrade 左，但亦唔代表佢會不惜一切
因為好簡單，如果國家安全冇威脅，就唔存在國家安全問題啦，侵係個好抗拒打仗既人
呢一年係好動盪，冇人知聽日會發生咩事
講緊台海日日玩放飛機了

學生簽唔簽得？

支那都派左機 去台海 武肺以來第2次

點會唔簽得，學生都係香港巿民嚟㗎嘛～

因為簽得太多 得個簽字 之前無個係見到有用麻

點解唔得？

華府正在面對防疫問題，沒人關香港問題
黃之鋒出來只會添亂，真的會造成反效果

簽就照簽
但老老柒柒 最佳助攻都係支共
踢記者已經癲 仲要踢大報
踢大報都已經癲 仲要包埋港澳

個班做乜都冇用既仆街去晒邊?

PUSH

推 未簽快D簽

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

光頭警長同何妖變Condom

其實真係要俾d耐性
唔係指責 但聯署呢d野 唔計香港一人都有好多唔同嘅聯署meet到target
真係唔好expect會立竿見影
仲記得以前一有聯署post大家都會話：
唔知有冇用，不過簽左先！
希望而家大家可以keep番呢個心態
就算冇用其實都只係浪費左半分鐘

簽簽簽簽簽

簽簽簽簽簽簽簽

簽

習大大個女都係美國人啦。